# Simplified Chinese translation to mate-system-tools-doc
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: MATE 2.26\n"
"POT-Creation-Date: 2009-03-18 17:20+0000\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: Zhang Miao <mymzhang@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese/Simplified <i18n-translation@lists.linux.net.cn>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#. When image changes, this message will be marked fuzzy or untranslated for you.
#. It doesn't matter what you translate it to: it's not used at all.
#: C/users-admin.xml:133(None)
msgid "@@image: 'figures/users-tool.png'; md5=3ce11dd8a6244be2d99fd14839e943b0"
msgstr ""
"@@image: 'figures/users-tool.png'; md5=3ce11dd8a6244be2d99fd14839e943b0"

#. When image changes, this message will be marked fuzzy or untranslated for you.
#. It doesn't matter what you translate it to: it's not used at all.
#: C/users-admin.xml:171(None)
msgid "@@image: 'figures/groups.png'; md5=0c3a124e6dbeea5fedfc9c3c7efe1e7e"
msgstr "@@image: 'figures/groups.png'; md5=0c3a124e6dbeea5fedfc9c3c7efe1e7e"

#: C/users-admin.xml:22(title)
msgid "Users Administration Tool Manual"
msgstr "用户管理工具手册"

#: C/users-admin.xml:24(year)
msgid "2004"
msgstr "2004"

#: C/users-admin.xml:25(holder) C/users-admin.xml:36(publishername)
msgid "Carlos Garnacho Parro"
msgstr "Carlos Garnacho Parro"

#: C/users-admin.xml:2(para)
msgid ""
"Permission is granted to copy, distribute and/or modify this document under "
"the terms of the GNU Free Documentation License (GFDL), Version 1.1 or any "
"later version published by the Free Software Foundation with no Invariant "
"Sections, no Front-Cover Texts, and no Back-Cover Texts. You can find a copy "
"of the GFDL at this <ulink type=\"help\" url=\"ghelp:fdl\">link</ulink> or "
"in the file COPYING-DOCS distributed with this manual."
msgstr ""
"对于本文档的复制、分发和／或修改必须遵循自由软件基金会 (Free Software "
"Foundation) 发布的 GNU 自由文档许可证 (GFDL) 版本 1.1 或更高版本，该许可证没"
"有固定的部分、没有封面和背页文本。您可以在此<ulink type=\"help\" url=\"ghelp:"
"fdl\">链接</ulink>上或在随本手册一起分发的 COPYING-DOCS 文件中找到 GFDL 的副"
"本。"

#: C/users-admin.xml:12(para)
msgid ""
"This manual is part of a collection of MATE manuals distributed under the "
"GFDL. If you want to distribute this manual separately from the collection, "
"you can do so by adding a copy of the license to the manual, as described in "
"section 6 of the license."
msgstr ""
"本手册是在 GFDL 许可之下分发的 MATE 手册集合的一部分。如果要单独分发此手册，"
"可以在手册中添加该许可证的一份副本然后分发，如该许可证的第 6 部分所述。"

#: C/users-admin.xml:19(para)
msgid ""
"Many of the names used by companies to distinguish their products and "
"services are claimed as trademarks. Where those names appear in any MATE "
"documentation, and the members of the MATE Documentation Project are made "
"aware of those trademarks, then the names are in capital letters or initial "
"capital letters."
msgstr ""
"各个公司使用的许多用于区别它们产品和服务的名称都声明为商标。在所有的 MATE 文"
"档以及 MATE 文档项目的成员中，这些名称都是以全大写字母或首字母大写显示，从而"
"表明它们是商标。"

#: C/users-admin.xml:35(para)
msgid ""
"DOCUMENT IS PROVIDED ON AN \"AS IS\" BASIS, WITHOUT WARRANTY OF ANY KIND, "
"EITHER EXPRESSED OR IMPLIED, INCLUDING, WITHOUT LIMITATION, WARRANTIES THAT "
"THE DOCUMENT OR MODIFIED VERSION OF THE DOCUMENT IS FREE OF DEFECTS "
"MERCHANTABLE, FIT FOR A PARTICULAR PURPOSE OR NON-INFRINGING. THE ENTIRE "
"RISK AS TO THE QUALITY, ACCURACY, AND PERFORMANCE OF THE DOCUMENT OR "
"MODIFIED VERSION OF THE DOCUMENT IS WITH YOU. SHOULD ANY DOCUMENT OR "
"MODIFIED VERSION PROVE DEFECTIVE IN ANY RESPECT, YOU (NOT THE INITIAL "
"WRITER, AUTHOR OR ANY CONTRIBUTOR) ASSUME THE COST OF ANY NECESSARY "
"SERVICING, REPAIR OR CORRECTION. THIS DISCLAIMER OF WARRANTY CONSTITUTES AN "
"ESSENTIAL PART OF THIS LICENSE. NO USE OF ANY DOCUMENT OR MODIFIED VERSION "
"OF THE DOCUMENT IS AUTHORIZED HEREUNDER EXCEPT UNDER THIS DISCLAIMER; AND"
msgstr ""
"文档按“原样”提供，不提供任何明示或暗示的保证，包括但不限于：文档或文档的修改"
"版本没有适销性方面的缺陷、适合特定目的的适用性，以及没有侵权行为。您将自行承"
"担本文档以及文档修改版本的质量、准确性以及性能方面的风险。如果任何文档或文档"
"修改版本存在缺陷，您(而不是最初的编写者、作者或撰写人)将承担所有必需的服务、"
"维修或更正的费用。此免责声明是本许可证的重要组成部分。如果不接受此免责声明，"
"那么您就没有权利使用任何文档或文档的修改版本；并且"

#: C/users-admin.xml:55(para)
msgid ""
"UNDER NO CIRCUMSTANCES AND UNDER NO LEGAL THEORY, WHETHER IN TORT (INCLUDING "
"NEGLIGENCE), CONTRACT, OR OTHERWISE, SHALL THE AUTHOR, INITIAL WRITER, ANY "
"CONTRIBUTOR, OR ANY DISTRIBUTOR OF THE DOCUMENT OR MODIFIED VERSION OF THE "
"DOCUMENT, OR ANY SUPPLIER OF ANY OF SUCH PARTIES, BE LIABLE TO ANY PERSON "
"FOR ANY DIRECT, INDIRECT, SPECIAL, INCIDENTAL, OR CONSEQUENTIAL DAMAGES OF "
"ANY CHARACTER INCLUDING, WITHOUT LIMITATION, DAMAGES FOR LOSS OF GOODWILL, "
"WORK STOPPAGE, COMPUTER FAILURE OR MALFUNCTION, OR ANY AND ALL OTHER DAMAGES "
"OR LOSSES ARISING OUT OF OR RELATING TO USE OF THE DOCUMENT AND MODIFIED "
"VERSIONS OF THE DOCUMENT, EVEN IF SUCH PARTY SHALL HAVE BEEN INFORMED OF THE "
"POSSIBILITY OF SUCH DAMAGES."
msgstr ""
"无论在任何情况以及在任何法律理论下，本文档或文档修改版本的作者、最初的编写"
"者、任何撰写人或任何分发者，或者任意这些方的任何提供者都不对任何人由于使用本"
"\"文档或文档修改版本引起或带来的任何直接的、间接的、特殊的、偶然的或继发的损"
"失承担任何民事(包括疏忽)、合同或其它方面的责任，这些损失包括但不限于信誉损"
"失、工作停止、计算机失败或故障，或任何以及所有其它损失或由此引发的或与之相关"
"的损失，即使这些方已被告知存在出现此类损失的可能性时也是如此。"

#: C/users-admin.xml:28(para)
msgid ""
"DOCUMENT AND MODIFIED VERSIONS OF THE DOCUMENT ARE PROVIDED UNDER THE TERMS "
"OF THE GNU FREE DOCUMENTATION LICENSE WITH THE FURTHER UNDERSTANDING THAT: "
"<placeholder-1/>"
msgstr ""
"本文档以及文档的修改版本都是在遵循 GNU 自由文档许可证的条款下提供，这表示具有"
"以下含义：<placeholder-1/>"

#: C/users-admin.xml:46(firstname)
msgid "Carlos"
msgstr "Carlos"

#: C/users-admin.xml:47(surname)
msgid "Garnacho Parro"
msgstr "Garnacho Parro"

#: C/users-admin.xml:65(revnumber)
msgid "Users Administration Tool Manual V2.15.2"
msgstr "用户管理工具手册 2.15.2 版"

#: C/users-admin.xml:66(date)
msgid "August 2006"
msgstr "2006 年 8 月"

#: C/users-admin.xml:68(para) C/users-admin.xml:69(para)
#: C/users-admin.xml:76(para) C/users-admin.xml:77(para)
msgid "carlosg@mate.org (Carlos Garnacho Parro)"
msgstr "carlosg@mate.org (Carlos Garnacho Parro)"

#: C/users-admin.xml:73(revnumber)
msgid "Users Administration Tool Manual V0.35"
msgstr "用户管理工具手册 0.35 版"

#: C/users-admin.xml:74(date)
msgid "June 2004"
msgstr "2004 年 6 月"

#: C/users-admin.xml:82(releaseinfo)
msgid "This manual describes version 2.15.2 of Users Administration Tool."
msgstr "本手册描述的是 2.15.2 版本的用户管理工具。"

#: C/users-admin.xml:85(title)
msgid "Feedback"
msgstr "反馈"

#: C/users-admin.xml:86(para)
msgid ""
"To report a bug or make a suggestion regarding the Users Administration Tool "
"or this manual, follow the directions in the <ulink url=\"ghelp:mate-"
"feedback\" type=\"help\">MATE Feedback Page</ulink>."
msgstr ""
"对用户管理工具或本手册报告错误或提供建议，遵从<ulink url=\"ghelp:mate-"
"feedback\" type=\"help\">MATE 反馈页面</ulink> 中的指导。"

#: C/users-admin.xml:89(para)
msgid ""
"The Users Administration Tool allows you add, delete and modify the existing "
"users and groups in your system."
msgstr "用户管理工具允许您添加，删除和更改系统中的用户和组。"

#: C/users-admin.xml:94(primary)
msgid "Users Administration Tool"
msgstr "用户管理工具"

#: C/users-admin.xml:99(title)
msgid "Introduction"
msgstr "简介"

#: C/users-admin.xml:100(para)
msgid ""
"The <application>Users Administration Tool</application> allows you add, "
"delete and modify the existing users and groups in your system."
msgstr ""
"<application>用户管理工具</application> 允许您添加，删除和更改系统中的用户和"
"组。"

#: C/users-admin.xml:104(title)
msgid "Getting started"
msgstr "开始"

#: C/users-admin.xml:106(para)
msgid ""
"You can start <application>Users Administration Tool</application> in the "
"following ways:"
msgstr "您可以通过以下方式启动<application>用户管理工具</application> ："

#: C/users-admin.xml:110(term)
msgid "<guimenu>System</guimenu> menu"
msgstr "<guimenu>系统</guimenu> 菜单"

#: C/users-admin.xml:112(para)
msgid ""
"Choose <menuchoice><guisubmenu>Administration</guisubmenu><guimenuitem>Users "
"and groups</guimenuitem></menuchoice>."
msgstr ""
"选择 <menuchoice><guisubmenu>系统管理</guisubmenu><guimenuitem>用户和组</"
"guimenuitem></menuchoice>。"

#: C/users-admin.xml:117(term)
msgid "Command line"
msgstr "命令行"

#: C/users-admin.xml:119(para)
msgid "Execute the following command: <command>users-admin</command>"
msgstr "执行以下命令：<command>users-admin</command>"

#: C/users-admin.xml:124(para)
msgid ""
"When you start <application>Users Administration Tool</application>, you "
"will be prompted for the administrator password, this is necessary because "
"the changes done with this tool will affect the whole system."
msgstr ""
"当你启动<application>用户管理工具</application>时，会提示输入管理员密码，这是"
"必要的，因为此工具所作的改变会影响整个系统。"

#: C/users-admin.xml:126(para)
msgid ""
"After entering the administrator password, the following window is displayed."
msgstr "输入管理密码后，会显示如下窗口。"

#: C/users-admin.xml:129(title)
msgid "Users Administration Tool main window"
msgstr "用户管理工具主窗口"

#: C/users-admin.xml:136(phrase)
msgid "Shows Users Administration Tool main window."
msgstr "显示用户管理工具主窗口。"

#: C/users-admin.xml:142(para)
msgid ""
"The <application>Users Administration Tool</application> main window "
"contains the following elements:"
msgstr "<application>用户管理工具</application> 主窗口包含以下元素："

#: C/users-admin.xml:146(guilabel)
msgid "Users list"
msgstr "用户列表"

#: C/users-admin.xml:148(para)
msgid ""
"Shows the available users. depending on the mateconf key \"/apps/mate-system-"
"tools/users/showall\" it will show the system users too."
msgstr ""
"显示可用的用户。依赖于 mateconf 键“apps/mate-system-tools/users/showall”，它也"
"会显示系统用户。"

#: C/users-admin.xml:153(guilabel)
msgid "User manipulation buttons"
msgstr "用户操作按钮"

#: C/users-admin.xml:155(para)
msgid "Allows to add or delete users or modify user settings."
msgstr "允许添加或删除或更改用户设置。"

#: C/users-admin.xml:159(guilabel)
msgid "Manage groups button"
msgstr "管理组按钮"

#: C/users-admin.xml:161(para)
msgid "Shows a similar dialog to modify group settings."
msgstr "显示一类似的对话框以更改组设置。"

#: C/users-admin.xml:167(title)
msgid "Users Administration Tool groups editor"
msgstr "用户管理工具组编辑器"

#: C/users-admin.xml:174(phrase)
msgid "Groups editor."
msgstr "组编辑器。"

#: C/users-admin.xml:182(title)
msgid "Usage"
msgstr "使用"

#: C/users-admin.xml:185(title)
msgid "To add a new user"
msgstr "要添加一个新用户"

#: C/users-admin.xml:186(para)
msgid ""
"Press the <guilabel>Add</guilabel> button in the main dialog, a new window "
"will appear asking for the new user data. For adding a new user, you must "
"provide at least the username and password (automatically generated or by "
"hand). Optionally you can specify or modify real name, office location, work "
"phone, home phone, main group, used shell, home directory, user ID and a "
"list of the secondary groups for the user."
msgstr ""
"在主对话框中按下<guilabel>添加</guilabel>按钮，会出现一个询问新用户数据的新窗"
"口。要添加一个新的用户，您必须提供至少用户名和密码(自动生成或手动).另外，您可"
"以指定或更改真名，办公室位置，工作电话，家电话，主组，使用的 shell，家目录，"
"用户 ID和此用户的二级组列表。"

#: C/users-admin.xml:188(para)
msgid ""
"Main group, used shell, home directory and user ID are automatically guessed "
"depending on the selected profile."
msgstr "主组，使用的 shell，家目录和用户 ID 自动依据选择的配置设定。"

#: C/users-admin.xml:192(title)
msgid "To modify an existing user"
msgstr "要更改一个已有的用户"

#: C/users-admin.xml:193(para)
msgid ""
"Select the user you want to modify and press the <guilabel>Properties</"
"guilabel> button, a window similar to the one used for adding new users will "
"appear with all the user data, allowing you to modify them."
msgstr ""
"选择您要更改的用户，按下<guilabel>属性</guilabel>按钮，会出现一个有所有用户数"
"据的窗口，类似添加新用户的窗口，允许您更改它们。"

#: C/users-admin.xml:197(title)
msgid "To delete an existing user"
msgstr "要删除一个已有的用户"

#: C/users-admin.xml:198(para)
msgid ""
"Select the user or users that you want to delete and press the "
"<guilabel>Delete</guilabel> button in the <guilabel>Users</guilabel> tab, "
"due to the importance of this data, you will be asked for confirmation for "
"every user you want to delete."
msgstr ""
"选择您要删除的用户，并在<guilabel>用户</guilabel> 标签页中点击<guilabel>删除"
"</guilabel>按钮，因为该数据的重要性，删除每个用户前会要求确认。"

#: C/users-admin.xml:200(para)
msgid ""
"For security reasons, the home directory of the deleted users will not be "
"deleted."
msgstr "基于安全原因，被删除用户的 home 目录不会删除。"

#: C/users-admin.xml:204(title)
msgid "To add a new group"
msgstr "要添加一个新组"

#: C/users-admin.xml:205(para)
msgid ""
"Press the <guilabel>Add</guilabel> button in the groups dialog, a new window "
"will appear asking for the new group data. For adding a new group, you must "
"provide at least the group name and the group ID. Optionally you can specify "
"the users that will belong to this group."
msgstr ""
"在对话框中按下<guilabel>添加</guilabel>按钮，会显示一个询问新组数据的新窗口。"
"要添加一个新组，您必须至少提供组名和组 ID。另外，您还可指定属于该组的用户。"

#: C/users-admin.xml:209(title)
msgid "To modify an existing group"
msgstr "要更改一个已有的组"

#: C/users-admin.xml:210(para)
msgid ""
"Select the group you want to modify in the groups dialog and press the "
"<guilabel>Properties</guilabel> button, A window will appear with the "
"group's data allowing you to modify them."
msgstr ""
"在组对话框中选择你要更改的组，按下<guilabel>属性</guilabel>按钮，会出现一个窗"
"口，该窗口中包含允许您更改组的数据。"

#: C/users-admin.xml:214(title)
msgid "To delete an existing group"
msgstr "要删除一个已有的组"

#: C/users-admin.xml:215(para)
msgid ""
"Select the group or groups that you want to delete in the groups dialog and "
"press the <guilabel>Delete</guilabel> button in the <guilabel>Groups</"
"guilabel> tab, due to the importance of this data, you will be asked for "
"confirmation for every group you want to delete."
msgstr ""
"在组对话框中选择您要更改的组，并在<guilabel>组</guilabel>标签中按下 "
"<guilabel>删除</guilabel> 按钮，在删除每个组前会要求您确认。"

#. Put one translator per line, in the form of NAME <EMAIL>, YEAR1, YEAR2.
#: C/users-admin.xml:0(None)
msgid "translator-credits"
msgstr "Zhang Miao <mymzhang@gmail.com>,2009."
